[投票] 十點前冇回應攻入政總？

一家大細差唔多走哂
又唔回應咁升唔升級好？